人手不足新春班次疏 城巴靚女車長畀客鬧爆

大埔公路致命車禍，引爆巴士車長長期以來人手不足，導致乘客不時與車長爭拗的問題。曾被網民稱為「最靚女車長」的城巴女車長劉家穎，在其Facebook專頁分享新年間被躁狂乘客鬧爆的經歷，指當日人手嚴重不足、班次疏落，有乘客上車時「目露凶光」，幸得有心人安撫情緒，讓她「安安全全將每一位乘客送抵目的地」。

劉家穎在其專頁「家穎的巴士生涯」表示，新年期間曾遇過躁狂乘客，事發當日有乘客上車時目露凶光，她心知不妙，在行駛途中該乘客更在車廂內自言自語、大吵大鬧， 「一堆粗口、粗口、最後還是粗口」。她唯有喃喃自語，「唔好刺激車長…唔好刺激車長」。

她表示，那程車很快已經客滿，企近車頭位置的乘客霎時傳送正能量，着她「唔好理，你最重要安全駕駛」。她說，「無錯…你有你鬧！」那一刻她知道需調整心情，因過百條人命在手上，乘客的安全最為首要，「所以我選擇性失聰，最後該乘客爆發完了，而我亦安安全全將每一位乘客送抵目的地」

她指，的確服務性行業以客為先，「如果你問我呢份工受唔受氣同辛唔辛苦，我可以話你知…辛苦」，但一切都值得，因乘客的支持與鼓勵就是她一路向前的原動力。

「最靚女車長」劉家穎指當日人手嚴重不足、班次疏落，慘被乘客鬧爆。

她說在行駛途中，有乘客在車廂內自言自語、大吵大鬧。

想屌

自稱小妹都係

自稱大媽

事實上香港人寧願唔寫主語
怕承擔

應該用少女子

拍巴士av

有次坐118過海見到佢
隔離有個肥毒撚
由我上車到落車
佢都係企係隔離望著佢

Ｄ巴膠見到佢－定硬曬
ff自己揸車佢坐上面un

巨乳人妻

三十幾歲樣都自稱小妹

應該淫底
焗閪褲+50

俾盡450

巴士狗

其實全程企隔離望住佢都幾爽

九巴果個正啲囉

其實係咪真係咁靚女啊

搞錯，原來就係佢，張相認唔到

搭118見過佢

劈車啦

腳味

大你老母媽咩
師奶啊嬸姐姐小女子都好過蝗語

真係幾正

新你老母春節